女仔買咩車好

如題，budget大概50萬，最主要都係用嚟代步

女人梗係買benz

最強組合

地獄車

tesla

Corolla ne121/ae110

坐人車

唔好買

女人就唔好學人渣車啦
馬路炸彈

呢個真

皇冠金豐
Toyota Comfort

住外國唔渣車好唔方便

mini/ Tesla (auto pilot)

Mini

你果邊會唔會落雪？ 落就subaru

50架AE110
襯衫

mini 棍 or MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

住外國就Okay
香港一定唔建議你買，怕你有一日炒落我到

Mini/Beetle/Benz

寶馬大獲d

Hulster

女仔坐咩車
坐蓮咪得

Audi A5

BB車

加架Enviro

taxi

外國50萬同香港50萬買車差好遠
五大洋七大洲都講下邊度丫

一秒ko

自己鍾意咩咪咩 大路牌子架架都差唔多

唔會呀 唔落嘅話你有無咩推薦？ thank you

我住perth啊

Benz

幾靚喎

女人唔好揸車唔該！！！

有女仔同我講過佢想買部Jaguar

我住外國唔渣車好唔方便

Corolla Fielder

BMW M3 棍

50 萬港紙？車行咪有囉
你話香港真係24 小時uber算

買架綱水好，襟撞嘅。

50萬散紙?
呢架啦

要求係純代步既 最緊要係唔好易壞姐
toyota喇

佢自己咪係車, 俾你呢個老漢推緊

認真: 女人買架輕呔盤同易渣既就得, 咩加速咩扭力咩馬力全部唔洗理... 女人揀車最緊張係有咩色俾佢揀, 矮身既Corolla Hatch 或者高身少少ASX夠晒佢玩

要理
絕對要俾部冇力既野佢

廢事踩錯

事旦一架四驅...BBA 咪算

外國平均車速好快。女人真係唔好揸。

Honda Civic type r ek9
Integra type r dc2
Subaru BRZ/gc8
Gtr R34/35
Nsx-R

前幾日見有女人揸X3
一落左車得米五左右
想嘔

屌你老母大寶哥

綠色jazz

我係la 啱啱考到車牌 想買新車但驚一來就撞諗緊17年benz c300/19 mazda 3
女仔買車最緊要好睇

最強兇器：C9X5

咁買C200算

Mazda 3揸起上來應該會舒服dc300冇apple carplay lane assist個d

一撞直情擒埋上對家車頭

波子

我兩架都揸過，C class 舒服啲

巴打見你講女人最緊要呔輕易揸同有咩色俾佢揀已經知你好了解女人
不能同意更多

macan / glc

17 年 Audi A4 AWD
平得黎又有CarPlay, blind spot, 電子儀標版

唔係咁鍾意audi驚多嘢整

咁加都少少買19 既c300啦
但LA啲人揸車癲癲地，你有心理準備好啲

恆馳6啦

mini啦
邊架睇岩就邊架

我揸車會好驚上freeway都淆底 唔係點識泊車所以諗緊mazda 3 有多d assistance嘢揸起上來會放心d
但c class靚仔好多

又開追悼會喇

住LA一開始買架平啲粗揸先啦 小心俾人扑玻璃

近呢幾年一撚定係女人加Tesla

我依世人最憎兩樣嘢第一係性別歧視第二係女人揸車